英國或會在週三宣布對和強制勞動的新疆供應鍊 有合作的英國公司罰款 並對五名中國官員實施制裁

Raab to clampdown on firms linked to forced labour in Xinjiang
Companies could face fines amid demands UK government do more to challenge China

或會
姐係繼續日落

或會
咁等下囉

英國佬抽水就叻
以前就日不落帝國，而家做美國隻跟尾狗

反應同 Internet Explorer 一樣

日出

或會

試水溫

全盛時期日落帝國有幾多次或會？？